當老公寧願同Alexa講嘢都唔同你講個陣就知道段感情就嚟破裂…

noted

Okay